1716 毛記葵涌 家鄉區

升呀 上升

無人坐？

最高先1.39咁快就叫返家鄉

利申1.3入咗1手

唔升唔落

推

入左一手，好想入毛記做

唔知有冇人10蚊坐到呢家
利申冇貨

1.28-1.33不斷跳下跳下，希望跳多陣爆上1.5

10蚊呢個家鄉要坐多好幾年

利申 6@ 二手
0.94@4手

你不如溝多幾手

不了望輸少d

gogogo

如果呢次上到2蚊就fat fat

1.5已放，燈蛾撲完火

3蚊

樓主2蚊放咗未，音樂椅遊戲好似就嚟完

1蚊 4手

$7 @2手

$1已放

無啦啦0.7 升到上1 蚊

1.6 strong hold

早知 0.7 嗰時溝一溝

ching 幾錢買

個幾